小朋友，萬里長城照古今，中文，對你地，關係認真深

衲dee好野

衲dee幾時鐵柱磨成針